南亞人至少我會欣賞佢地呢點

工作關係成日接觸南亞人同大陸人

南亞人成日會主動問下你：xxx廣東話點講，但大陸人一黎就同我講普通話

大快活送餐嗰啲
廣東話勁流利
反而支那人新移民有啲仲係講支那語

同埋南亞其實好團結
就算班垃圾可能一齊去打家劫舍 起碼都齊上齊落
唔似香港人比人恰到上心口都孤軍作戰

我欣賞佢地會有想融入人地文化既態度，而唔係大陸人老奉要人地識聽外語咁

環境問題、背景問題
支那人可以隨時返返支那，佢當香港只係一個跳板又好，一個返工地方又好，佢地根本有選擇
南亞人相對冇，佢地自己國家多數係failed state，香港核爆都好都好過會地自己國家，噉佢地梗係得一個選擇就係留係香港，正如上兩代香港人都係噉嘅心態
講到依家，點解支那人咁大牌唔學？因為佢地係近一代嚟香港，而且佢地知道可以差嚟香港嘅來源係邊？咪支那自己啲圈子呀、官媒嗰啲囉，佢地有政治任務嘛，佢地要嘅根本只係推堆蝗落香港到溝淡，噉佢地收到嘅資訊一定係殖民者心態，而且佢地亦都可以隨時返支那，噉佢洗咩要學廣東話？
依個係純粹係逼到絕路先會學嘅問題

都係選擇問題囉
香港人相對唔撐自己人都有選擇
但南亞嗰啲要撐自己人多數都係冇得揀

我覺得反而係香港人個種唔燒到埋身就唔關自己事既心態太重

之前睇明愛 有個南亞裔醫生 廣東話好過我

仲同我講食粥 唔好食生冷同燥熬既野

講到尾佢地只係唔識入鄉隨俗 以為自己大撚曬

收皮啦垃圾種

老實講 蝻有啲的確好仆街
但亦有啲好肯做
特別尼泊爾仔 好多都好純
當然有啲都厄工傷
利申：做地盤

d 鬼佬都係 一黎講英文
我次次都用廣東話屌柒佢地

正經返工d冇咩好踩
樓下7仔送貨成日見到，由開頭笑笑口咁唔識應7仔阿姐d講笑，到家下吹到幾嘴都算勁

問你廣東話點講係用黎呃閪屌啫

唉點都好 距地係回教徒
我唔想香港有回教徒出現
我唔想香港變failed state

其實依落黎個一代大陸人唔會主動學廣東話，佢地圈子全部都係講普通話，佢地直頭係唔願意講

仲會順手打埋自己友

至少佢地會想用廣東話呃閪屌

大陸仔直頭用普通話黎呃

又吹奏

唔通吹奏腥講人？咪同大陸人一樣，都係中共國人啫嘛

有啲啹喀兵後代, 好過支那種嘅

因為你有義務去識講普通話，而南亞話冇義務要識

你鐘意食屎冇人會阻係架
原來你人生要靠吹奏真係可憐

做你老母香港人
來生不做中國人

隨時仲本土過班新移民連登仔

腥講人屎到連個「鍾」字都寫錯成「鐘」字

on9 佢地唔識中文姐
唔問 唔通講d基lee咕嚕

普通話 支人係以為香港人識

坪石間惠康有兩個
兩個都係講中文

呢個真
班屈毛唔會意識到唔俾鬧腥講人，係會包庇咗新移民連登仔、親共腥講人架

九唔撚答八 你係咪有精神病
明明講緊南亞人
你又講咩來生不做香港中國人
下世記得做南啦你

save低個po
等到時d南又上新聞就有得bin c

你理撚佢吹唔吹奏南亞人呀，屌你老母
見到你嗰個垃圾回覆真係火都嚟

咁腥講人、大陸人都會犯罪啦

嬲嬲豬呀？
定你本身係南所以咁玻璃心呀？？
你越嬲我越開心

我係華人血統、香港出世，唔鍾意香港人、大陸人
因為呢啲人太卑劣

係呀你繼續大愛啦左膠
又要貼返條金鋼棒出黎
如果計佢一族比例唔知高唔高呢
你唔係五毛就係南

香港人都會團結，陳生閃卡、排奶茶打卡、上網食花生。
但系返工待遇唔好，大家話出少句聲，你唔做大把人做

知你無俾香港人、大陸人害喇
希望你生生世世都做腥講人、大陸人，共享當中共國人的榮耀啦

捉到屈毛一隻

左膠？遲早俾中共國利用架咋

關我撚事
冇證據我話我係鬼佬都得架啦
又用血統論分人種一定係五毛
唔通梁天琦唔係香港人咩
你條五毛慢慢係到踩港啦
完全封鎖,88

中共國
你連支那都唔敢講就知扮激進啦
做咩?驚冇$0.5出??

由得你打飛機囉

班屈毛唔會意識到唔俾鬧腥講人，係會包庇咗新移民連登仔、親共腥講人架

我係憎腥講同大陸呀，屈毛

（快撚啲block我啦，屈毛）

完全封鎖左條五毛唔知佢回左咩
不過見到條五毛嬲到咁,真係好好玩

就算外國都係

講嗰兩隻字容乜易？但我完全唔認同香港人有乜嘢優越感，比起南亞人，甚至大陸人
所以用「中共國」呢個字眼，係維基禁語嚟

屈落去啦，屌你老母
你究竟有無起我底，分析我既回應架？？

唔俾鬧腥講人，係會包庇咗新移民連登仔、親共腥講人

其實有好多都係上代/上上代係南亞
實情係香港土生土長 廣東話仲好過好多人
以前中學返7仔pt 個頭南亞好好人
佢自己開左粥店 每次10點幾都會過黎問附近鋪頭既人 有冇人未食野/肚餓 跟住就拎粥呀 炒面 燒賣過黎請我地食 同埋好有禮貌 唔該前唔該後 反而返咁耐比人屌同投訴都係出自香港人
雖然仆街既南亞有好多 但好好人既都好多 同埋起碼人地重情重義 有咩要幫手唔會計較咁多

圍堵乜撚呀？
講咗啲左膠遲早俾中共國利用架啦，但班連登仔係咁俾我負皮…

腥講人自作自受，因為牠們黐大陸、「政治冷感」同「討厭政治」

Can I speak to angel?

香港一中国地方，说什么鸟语？
说中文！

我以前小學二年班有個新移民同學用一個學期時間學廣東話同繁體字，重叫我地唔好就佢等佢學快啲。而家嗰班會大聲夾惡話你歧視唔包容體諒

南亞唔學廣東話點溝通？
新移民知你識聽普通話咪唔撚講廣東話lor

香港一中国地方，说什么鸟语？
说汉语！

又俾屈毛有機可乘

我想屌你個閪點講？

又同南亞人消毒 屌你老母兒登真係好多左膠

好在我依家做野地方個GM ，佢係大陸人，佢叫我講廣東話，唔好講普通話，唔講既就叫我講英文

又想借強國人幫南亞人洗底，child登呃like真係好容易

其實全世界嘅人都係噉
有得自私邊有人大愛？（除咗左膠之外，但其實左膠咪又係選擇性關心）

有屁就放啦

蝗種劣根性

child登仔仲係停係種族歧視嘅單細胞腦

你講廣東話佢會答你咩，普通話定英文

唔團結就冇雨革頭幾日啦
反而又反省係你依種人
回想返嗰陣最失敗就係俾人分化
而嗰啲人係邊啲？咪你依啲人囉

我用普通話同佢對答，佢吊我，叫我用廣東話同佢傾
唔至一次，幾次，我以後用廣東話算

咁米好囉，教多個大陸人廣東話。
可能佢自己都唔中意普通話

蝗係抵屌 但蝻亦唔好得去邊

高教育水平既大陸人係崇洋架，做事都變得西方化

你老母係死蝗蟲生左你哩隻低賤蟲仔姐 我地唔係

屌你老母 南亞狗都有打手
南亞狗同支那蝗蟲一樣
全族冇一個係無辜

打手/有份吹奏既 全家都比南亞狗日夜輪姦至死

南亞其實幾講義氣
無香港人咁多小聰明同古惑

南亞人最勁係倒垃圾都可以好乾淨 一身全身白新衫去開工 做完都係咁乾淨

又吹奏呢班害蟲，佢哋日日犯法唔見你欣賞下？

其實連登入面有一班人吹捧盲反南亞人，令到班連登仔真係以為所有南亞人都係假難民。
查實好多南亞人，包括印度裔同尼泊爾裔，好多都係香港好耐，有部份已經係香港第三四代。香港開埠無耐就有印裔警察，呢d人嚟香港隨時早過嗰d白痴連登仔既阿爺到香港。
偷搶、騙財、非禮既南亞裔一樣憎，但係將個問題套用到成個香港南亞族群，其實就白痴

未遇過, 見親D南亞人都淨係講英文

其實唔難明
假如你淨係識得講普通話
如果一個地方支援兩文三語
你明知道講普通話多數嘅人都聽得明嘅話
咁點解你仲要講一啲你自己唔熟悉嘅語言？
仲要問人乜乜廣東話係點講？
同一道理其實好多鬼佬佢哋都會直接講英文
因為香港就係一個兩文三語嘅地方
suppose多數人都會識講英文

認同

中國人的性情是總喜歡調和折中的，譬如你說，這屋子太暗，須在這裡開一個窗，大家一定不允許的。但如果你主張拆掉屋頂他們就來調和，願意開窗了。——《無聲的中國》

收皮，班阿叉好似野人咁。

去親飲嘢地方有人打交都關阿叉事，又成日周街聊女仔/聊交打。返巴基斯坦打扙就啱

咁你砍掉重練

对 就是吗 香港就是中国的

操你妈的

唔係大愛唔大愛 而係種族之間個隻排外
西人先係最勁

負評我果d人一定未經歷過伊斯蘭既恐怖
伊斯蘭要被主流社會接受一定要承認以色列

Trump: ”Those Seeking the Jews destruction, We Will Seek Their Destruction“

其實有啲好nice

有d好囉，但基因唔會變得好多，骨子𥚃都係好仆街

呢度有班人好落力喺度潑火
你自己憎咪憎飽佢囉，關人撚事

咪係，有撚病
佢都無一個係無辜

係 可能當佢地非禮人果陣都係用廣東話同受害者講野 係咪會有親切感d?

欣乜撚野賞 拎2舊屎嚟比較邊舊好d

十幾廿年前批新移民好多都肯講，就算有鄉音俾人笑都照講，有d上埋岸都仲會有鄉音，但我欣賞人地起碼知道係香港係用廣東話
但呢十年八年新個批都痴撚線，特別班細路，完全普通話溝通

照樓主咁講法我寧願要蝗 起碼佢地冇咁多打劫非禮強姦吸毒 睇下依家嘅深水埗 元朗 屯門 d蝻多到幾得人驚？你夠唔夠膽半夜三更係果到行過？以前香港d治安都冇咁差 依家夜晚經過都要小心翼翼咁 重未計係香港有身分證果埋蝻呢？以為果堆人好好？親眼見過係屯門 一班蝻小朋友亂扔垃圾大聲喧嘩 有個人睇唔順眼出口叫佢地執返d垃圾 班蝻重要勁大聲屌返人老母轉頭 然後就掉頭走左去 係呀 用廣東話講屌你老母呀 又好團結tim 係咪好融合到香港呀？

我估係南亞人備受歧視所致
不過我想focus既係距地個教令距地變成咁 唔關香港人事

我地絕對有理由歧視距地個教

又幫南亞人洗底
我祝樓主老母日日比南亞強姦
條女比南亞屌完又屌

最好你老母日日比人強姦死

我地絕對有理由歧視距地

連登仔連南亞都可以撐
下一個出街比人搶劫同比人強姦

佢地唔識改就抵比人歧視啦 出街就淨係識眼甘甘望住d女仔 我都好幾個朋友都比蝻撩過 佢地真係驚得好交關 唔好乜都講個'教‘ 入鄉隨俗相信係樓主所想帶出嘅野 但入到嚟香港 不論原生/難民 唔係話全部 但好大部分都係堆冇品嘅人 由新聞 各個地方嘅情況 甚至我地朋友嘅親身經歷都體會到呢班人帶嚟嘅災害絕對唔比蝗細 咁都有得吹奏佢地？ 點解我地嘅香港我地香港人唔團結返d? 自從見識到班蝻蟲仔之後 如果有人比蝻騷擾而需要幫助嘅 我絕對會企出嚟 而唔係睇完聽完就算 再上網吹奏下其實佢地都有融合嘅一面 融合係應該嘅 但唔等於可以減輕佢地所犯嘅罪

欣賞班蝻??咪撚玩啦
去南昌間學校睇吓啦，屌你老未，好似動物園啲馬騮咁樣

試過一次有個鬼佬問路，第一句就用廣東話講 "你好，i want to ....."

又有一次個鬼佬用英文問完之後用普通話講返"謝謝"

岩呀 歧視係事實 不過香港人絕對有理由歧視距地
關鍵唔係聊女仔
而係香港會變failed state

南亞新聞只係識製造道德恐慌
不停係咁loop

南亞裔醫生

仲會屌啲出聲嘅人多事、嘈乜嘢

仲好記得幾個月之前有單新聞
就係個中學生俾人屈偷野
佢嗰個竟然係南亞人

大陸人眼中，中文=普通話

好少聽到有人叫漢語 (除咗「漢語拼音」)

反而係個南亞咁企出黎幫個學生哥對抗大媽
香港人...

乜家下咁多人鐘意比蝻強姦?真係貪黑撚?

Agger, 狗都要比蝻屌

要大陸人，
腥講人咁鍾意做中共國人嘅？

樓主係南亞之父？

寧願香港引入多d南亞人都好過大陸人

其實大部分比人屌既蝻都係難民冇受過教育嗰班。比人讚既係受過教育/上幾代當差/願意去接受香港文化去改變自己既南亞裔。
講真，班難民蝻拎福利都識得低聲下氣，有時重比社工撚返轉頭。呢點已經好多班蝗好多

開完高鐵之後睇下圓方班港豬

一見到大陸人講普通話問路我就會叫佢講廣東話
班臭閪係試都唔試下講,完全唔識尊重

佢係5毛來
一早BLOCK左

估到
好人好者點會咁講野

佢最興話人屈毛
但佢又要做5毛行為
BTW已經確認左唔係假膠

屈毛又聚埋一堆
我引咗咁多反中共國、反左膠嘅言論都扮睇唔到
可悲的腥講人，變咗鴕鳥咁😐😑

係
通常冇開個po
只係扮講激進野有9成都係5毛
佢連支那都唔敢講就知

仲要自爆血統
心唸
一個正常人點會咁做

我問你係咪無俾腥講人、大陸人害過？你都無答過我啦
仲响度開分身自問自答，腥講多得你（哋），死得

憎腥講人，所以唔會講嗰兩隻字，得未？
你哋咪做啲大陸人行為？

圍堵乜撚呀？
講咗啲左膠遲早俾中共國利用架啦，但班連登仔係咁俾我負皮…

腥講人自作自受，因為牠們黐大陸、「政治冷感」同「討厭政治」

應付屈毛，我只好重覆
唔信去google search吓

屌 南亞狗都吹奏 到底有咩連登仔係唔吹奏

咁腥講反對派只能聽犯民講？反對派唔可以有本土啲既諗法？？
犯民都縮骨到唔敢反共，驚被港共DQ…

5毛發惡,不停回覆

究竟我點會係五毛嚟？我好憎五毛、屈毛，破壞討論氣氛

回多D LA
多幾次就以為可以洗底
當無講過

果然健身sales好鍾意做屈毛

洗咩底？立場似健吾，有乜問題？
BTW我係反同架

不停回覆
最終留言膀利者
打草人搬龍門,扣帽子
上次仲俾佢話係我健身SALES
笑撚到仆街

請大家BLOCK左
ii呢隻5毛狗
佢已經唔係第一次
大家中意可以睇下佢D留言,露撚哂條尾出來
就係一隻5毛狗

呀健身sales，請問腥講有幾多人响「佔中」嗰時係扮中立，實際上幫咗藍絲帶、港共嘅呢？

屌那星
連登日日成班五毛蝻狗係到吹捧自己
煩唔撚煩呀
仲要咁多正皮
香港豬真係香港豬
真係好撚易呃 成班廢物

Hide Blocked User - ii

張超雄上連登?

其實香港人要有番啲「民主」、「自由」既意識、概念，唔好淨係得二元（欠制、犯民）觀念⋯
唔係叫香港人做中間騎牆派、亦唔好淪為屈毛、左膠呀，而係要有多啲本土諗法…

識親啲南亞人都唔知講中文

啲尼泊爾保安大部份識講粵語，真係肯融入香港人
支那蝗就死都唔學，仲要覺得你唔講普通話你錯咁

蝗禍大於一切

蝗蟲要學廣東話根本唔難

係佢哋唔想學

所以去其他地方的可能好啲～ 日本工作的中國人會說日語

只講一句，東方日報同洪非凡係最大力屌鳩南亞人嘅媒體/人
佢地背後係咩立場你地自己諗啦

咁都有得吹奏

我係普通香港人都要大大力屌鳩南亞人
Islam is the problem

香港本身就係failed state

咁多窮人 又官商勾結

你除左喺啲垃圾落後國家
邊到見到咁癲嘅poverty rate

住籠屋住劏房

根本就唔係畀人住

其實印度人有啲係信印度教
不過當然 islam真係好撚恐怖

照你既邏輯香港應該多D引入巴基斯坦人加深failed state?

啱 原來你鍾意支那人

應該係新嚟香港

我有兩個friend係pakistanis但係信天主教
有個佢老竇老母喺英國生佢 好撚有錢

你諗野唔駛咁slippery嘅
只係上講我遲早都應該會離開香港
由細到大都唔鍾英呢啲無藝術氛圍嘅地方

印度教都唔好得去邊 印度教之下我地香港人唔係雅利安人 頂多係吠舍/首陀羅

我都知好可能會有呢啲事
isis睇中香港我哋就仆街

巴基斯坦 戈d 最撚仆街
賓仔好多都無乜野，不過d 男人懶
印度最麻煩，串串貢
尼泊爾人正常D,有禮貌d

當然點都有例外

好似呢啲地方都畀islam dominate晒

有乜咁slippery 君不見歐洲已經比班伊斯蘭搞到烏煙瘴氣

唔係咁講喎
islam嘅都好危險

啲耶撚都信耶穌信到溫溫鄧鄧
islam一定重衰

我明 但係都係耶撚問題

以色列人同Palestine , Syria 打仗 又係啲乜七歷史戰爭

蝻亞狗都欣賞，咁中共都好值得欣賞
清算呢樣野野真係世界第一
呢度讚蝻嘅都係食屎大
自己屋企被人入侵
都可以欣賞
集體stockholm syndrome

其實好似香港人咁唔團結真係少見

死撚開啦垃圾

好過中國人

係

係呀，呢啲新聞全部都係東方自己作出嚟㗎
啱唔啱聽呀屌你老母

我冇咁大愛幫南亞人洗底，唔係想改變兒登仔對南亞人既睇法

以融入香港文化呢點黎講，我係欣賞南亞人。

仲有一樣，我好似未見過有南亞細路周街痾屎痾尿，但大陸人真係見得多，南亞國家本身個衛生情況比起香港都差，但佢地黎香港至少會係市面上注意基本衛生，而大陸人就去到邊都係公廁咁

蝻>>>>蝗係共識

蝻係難民問題，佢地永遠都係小數

但蝗係侵略，溝淡本地人

我當堂嚇咗跳，然後得嗎啖笑

廣東話正過我